有玩Skout既入尼講下！

有冇人係skout度比叫vivi_hkhk問過拎全祼圖？

尼你老母

樓主似中招上嚟求救

冇丫 只係問問

你識打字未？